場運動黎到呢一刻，已經有少少擔心...

講野之前，想利申左先:
小弟喺香港土生土長，經歷左雨傘、魚蛋革命等等嘅洗禮。由曾經嘅和理非膠，到而家認識左勇武，亦明白到不割蓆不分化嘅重要。今次反送中風波嘅示威，連日嘅示威都從未缺席(
除左自己病左果幾日)，但眼見好多人話場運動變左質，好驚會失去民意，所以想講下自己嘅愚見。

今日嘅罷工的而且確係空前咁大型，但林奠政府會唔會驚呢?答案係唔撚會。因為總有些人會只為生計唔會罷工，果d對住電視只係識話人搞事又唔諗下自己坐喺屋企究竟為香港做過d乜嘅人，要叫醒佢地簡直難過登天。就算今日肯罷工嘅人，下次呢?再下次呢??總有一天呢d人會因為現實生計低頭，罷工嘅人愈來愈少，林奠又可以大條道理出黎收割。

至於勇武方面，老實講，現在情況對我地好不利。就算d老野唔睇TVB,睇其他台嘅live都只會係咁見到示威者掟磚拆欄等「暴力」行為，只會令大眾反感。民意變得岌岌可危。而咁多位手足亦都要白白流血同食彈，呢個係令我最心痛同最嬲。

究竟點解林奠可以下下記招hea9你，可以完全漠視你班蟻民?好簡單，因為仲有一班狗仍然效忠於佢，而班狗就恃住有人撐腰就可以愈來愈放肆，下次除埋你個bra都仲得。基本上政府就只有一個部門完全忠於林奠，而林奠亦都只可以倚仗佢地。所以，而家嘅方向必要係要分化Popo同林奠！

而其中嘅一個方法，就係令popo放下屠刀，立地成耶穌。。我知我咁講好似有d荒謬，但與其同佢地 硬碰硬，令更多手足白白流血同被捕，不如嘗試軟性手法。同佢地硬碰硬根本冇意思，因為佢地有武器，打完你又唔洗負責。但如果我地每日圍住狗屋静坐播下佛經，大叫下佢地收手。朋友有係狗嘅又可以疲勞轟炸下佢地。文宣組又要幫幫忙，突顯popo嘅難處(可以多著墨喺佢地家人)同點樣成為政府嘅condom，表示我地嘅同情。(小弟冇咩創意，只係諗到呢d方法)

歡迎大家比意見，我喺度只係想拋磚引玉，好過下下都拋磚入警局。趁住之前元朗警黑合作為我地帶黎咁多民意，喺我地仲有優勢嘅時候我就忍唔住要講呢d廢話......希望大家睇完唔好嬲，我必須講多次，我都好討厭d狗，係好撚討厭果隻假若真係成立左獨立調查委員會，難道你認為佢地真係會有應得嘅懲罰咩？倒不如我地徹徹底底咁贏番香港，到時咪......

最後最後

I Love HK!!!

sorry for 19999999

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

五大訴求當然要堅持
我所講嘅只係一個可以幫我地達到目的嘅方法